HTTP/2 200 OK
Server: envoy
Date: Sat, 25 May 2024 13:51:00 GMT
Content-Type: application/json
Vary: Accept-Encoding,Origin
Cache-Control: no-cache
X-Rpl: uwg
Access-Control-Allow-Credentials: true
Access-Control-Allow-Origin: https://diskuze.seznam.cz
Access-Control-Allow-Headers: Accept, Authorization, Content-Type, Origin, X-Requested-With, Access-Token, Refresh-Token, Jwt-Phrase
Access-Control-Allow-Methods: HEAD, OPTIONS, GET, POST, PUT, PATCH, DELETE
Access-Control-Expose-Headers: Access-Token, Refresh-Token, Jwt-Phrase
X-Envoy-Upstream-Service-Time: 118

{"data":{"comments":{"edges":[{"node":{"id":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MTMwOTYx","content":"A kdo kontroluje kolik Ukrajinc\u016f tady ve skute\u010dnosti je? To nev\u00ed nikdo. O tom nem\u00e1 p\u0159ehled ani Vitalij Vikulenko a jeho apar\u00e1t. Nev\u00ed to nikdo, jen zvanite a m\u011bn\u00edte \u010d\u00edsla dle pot\u0159eby.","type":"COMMENT","createdDate":"2024-05-22T19:11:48+02:00","editedDate":null,"parentCommentId":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MDM4MzAz","referencedCommentId":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MDM4MzAz","user":{"id":"VXNlck5vZGU6MTk3MDEwMDU0","profilName":"Jan Lysecky","profilImage":"https://i.im.cz/ac/iVdu9Ina2GdDvuf0o2t4wD7mT1zuDLmwbQHNeQQ9","profilLink":"https://www.seznam.cz/profil/6b646bf276b3c4df54d8c3ce44cb9d7ec0a97d43ad2d5e166ce6","__typename":"UserNode"},"__typename":"CommentNode"},"__typename":"CommentEdge"},{"node":{"id":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MTQwNDA1","content":"Kdo pob\u00edr\u00e1 d\u00e1vky, je v evidenci.","type":"COMMENT","createdDate":"2024-05-22T19:32:35+02:00","editedDate":null,"parentCommentId":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MTMwOTYx","referencedCommentId":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MTMwOTYx","user":{"id":"VXNlck5vZGU6MzI2Mjg5NjI=","profilName":"Jaroslav Zelenka","profilImage":"https://i.im.cz/ac/7HDqE5HTAQdVovjwozFZnSL9U1niYqmvFyXNFGYn5J082AL_aw","profilLink":"https://www.seznam.cz/profil/7370ab1e9b29e63354d8c3ce44cb9d7ec0a77a4cac245b146be0","__typename":"UserNode"},"__typename":"CommentNode"},"__typename":"CommentEdge"},{"node":{"id":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MjUzODUz","content":"Je\u0161t\u011b o Karkulce \ud83d\ude4f","type":"COMMENT","createdDate":"2024-05-23T04:26:36+02:00","editedDate":null,"parentCommentId":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MDM4MzAz","referencedCommentId":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MDM4MzAz","user":{"id":"VXNlck5vZGU6MTI3MjU5OTE=","profilName":"Jiri Hub\u00e1\u010dek","profilImage":"https://i.im.cz/ac/ZQfw1VzycWVZouD04yxdxzrcUlj5TLunQyjWeQItntUD","profilLink":"https://www.seznam.cz/profil/2483e783786292f654d8c3ce44cb9d7ec0a7784ba92b581269e1","__typename":"UserNode"},"__typename":"CommentNode"},"__typename":"CommentEdge"},{"node":{"id":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MzA2NjIz","content":"Moc slo\u017eit\u00e9 na v\u00e1s. Nepochopil byste d\u011bj.","type":"COMMENT","createdDate":"2024-05-23T08:26:44+02:00","editedDate":null,"parentCommentId":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MjUzODUz","referencedCommentId":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MjUzODUz","user":{"id":"VXNlck5vZGU6MzI2Mjg5NjI=","profilName":"Jaroslav Zelenka","profilImage":"https://i.im.cz/ac/7HDqE5HTAQdVovjwozFZnSL9U1niYqmvFyXNFGYn5J082AL_aw","profilLink":"https://www.seznam.cz/profil/7370ab1e9b29e63354d8c3ce44cb9d7ec0a77a4cac245b146be0","__typename":"UserNode"},"__typename":"CommentNode"},"__typename":"CommentEdge"},{"node":{"id":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MzExMTEx","content":"Pro\u010d lhan\u00ed? M\u016f\u017ee to b\u00fdt pravda. Jen op\u011bt upraven\u00e1. Jen odhadnu - v \u010cR odv\u00e1d\u00ed zdravotn\u00ed a soci\u00e1ln\u00ed cca 2 mil lid\u00ed? DPH a spot\u0159ebn\u00ed dan\u011b v\u0161ichni. A\u0165 je to \u010cech, Ukrajinec, Rom, Muslim...prost\u011b v\u0161ichni. U\u017e to je v \u010dl\u00e1nku tro\u0161ku zav\u00e1d\u011bj\u00edc\u00ed. \nAle prost\u011b se sebere d\u016fchodc\u016fm d\u016fchod, proto\u017ee ho 2 miliony lid\u00ed nezaplat\u00ed. A tady v porovn\u00e1n\u00ed jen p\u00e1r Ukrajinc\u016f na n\u011bj vyd\u011bl\u00e1??? Jako\u017ee t\u011bch 118 tis z 350 tis jako zachr\u00e1nilo \u010cR??? A kdo \u017eiv\u00ed t\u011bch 230 tis Ukrajinc\u016f? A\u0165 po\u010d\u00edt\u00e1m jak po\u010d\u00edt\u00e1m, tak ka\u017ed\u00fd pot\u0159ebuje na sv\u00e9 v\u00fddaje ASI! 10 tis. Tzn \u017ee ka\u017ed\u00fd Ukrajinec mus\u00ed vyd\u011bl\u00e1vat  55 tis, jen aby z odvod\u016f u\u017eivil sv\u00e9 krajany. Kolik jich m\u00e1 takov\u00fd plat? Proto do p\u0159\u00edjmu v \u010dl\u00e1nku z\u00e1m\u011brn\u011b zahrnuli ve\u0161ker\u00e9 dan\u011b. Proto\u017ee jen z odvod\u016f ze mzdy by byly \u010d\u00edsla z\u00e1porn\u00e1. \nA spo\u010d\u00edtejte si, kolik odvedete st\u00e1tu z v\u00fdplaty. Za\u010d\u00edn\u00e1 to zdravotn\u00edm a soci\u00e1ln\u00edm, dan\u00ed ze zisku pokra\u010duje, a dal\u0161\u00ed DPH a spot\u0159ebn\u00ed v\u00e1m to dokon\u010d\u00ed. V\u00fdsledek, \u017ee ze sv\u00e9 v\u00fdplaty d\u00e1te do bezedn\u00e9  studny zvan\u00e9 st\u00e1t asi! 80% sv\u00fdch pen\u011bz.","type":"COMMENT","createdDate":"2024-05-23T08:36:55+02:00","editedDate":null,"parentCommentId":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MDM4MzAz","referencedCommentId":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MDM4MzAz","user":{"id":"VXNlck5vZGU6NjE3MzMz","profilName":"Radek Vyoral","profilImage":"https://i.im.cz/ac/hIutBr1PcVtdpuLsjSldyTX9TBPgWNqYDEv6AA","profilLink":"https://www.seznam.cz/profil/a75bc33aecc310f154d8c3ce44cb9d7ec0a77749a42c501c66e5","__typename":"UserNode"},"__typename":"CommentNode"},"__typename":"CommentEdge"},{"node":{"id":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MzEzODM1","content":"Neodv\u00e1d\u00ed jen zam\u011bstnanec, ale p\u0159edev\u0161\u00edm zam\u011bstnavatel.","type":"COMMENT","createdDate":"2024-05-23T08:42:49+02:00","editedDate":null,"parentCommentId":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MzExMTEx","referencedCommentId":"Q29tbWVudE5vZGU6NDY0MzExMTEx","user":{"id":"VXNlck5vZGU6MzI2Mjg5NjI=","profilName":"Jaroslav Zelenka","profilImage":"https://i.im.cz/ac/7HDqE5HTAQdVovjwozFZnSL9U1niYqmvFyXNFGYn5J082AL_aw","profilLink":"https://www.seznam.cz/profil/7370ab1e9b29e63354d8c3ce44cb9d7ec0a77a4cac245b146be0","__typename":"UserNode"},"__typename":"CommentNode"},"__typename":"CommentEdge"}],"__typename":"CommentConnection"}}}